有冇人叫親雞都扮青頭

次次都有利是收

次次都咁講架啦
不過技術太好 次次都無雞信

你係咪掉撚轉左 技咩術好

我有屌過你咩？

點扮

文員仔

點解我冇利是